百老匯買laptop

8k 打機 推薦邊部

想買Predator Helios 300 (PH315-51-52VA)

但行左好多間都無

ssp cyber pro 8k6

打機8K筆直唔係好夠
當然LOL一定得
最緊要睇你打咩機

咩都玩 但係唔洗最早效

有推介？